【黃牛黨】本地幫寸爆：黃子華棟篤笑加2000好合理

【獨家追捕●門票黃牛黨】探員重慶大廈搜南亞幫 本地幫寸爆：加2000好合理 | 2018-04-24 | 壹週刊 | 蘋果日報

黃子華最後一次的棟篤笑《金盆𠺘口》門票於今日發售，門票搶購情況熱烈。繼早前信用卡預售門票被掃清光後，本日正式公開發售後，大量市民都表示未能夠成功以網上或電話形式購票。而本刊記者則發現在尖沙咀及灣仔的通利琴行外都發現不少「排隊黨」，更直擊黃牛黨從排隊、派錢、購票以至收票的運作。

本地黨：支持買黃牛

早上九時半，灣仔通利琴行外已經大排長龍，大約30個疑似外傭排頭位，更有人負責點算人數。有便衣警員在場，不時要求她們出示身份證明文件。該名幫忙點算人數的疑似外傭，向警員出示其「行街紙」。隨後，一名身穿白色米奇老鼠T恤，戴上十字架項鍊的年輕男子手持一大疊白色信封到達現場，向疑似外傭排隊黨派發白信封，信封上寫上「黃子華《金盆𠺘口》棟篤笑門票」字句。到了十點，門票開賣後，已購票的排隊黨一個個把白色信封交還予一名中年男子，男子檢查信封內的門票，目測裡面有四張門票，再把整疊信封交給米奇老鼠T恤男。

收好所有白信封後，米奇老鼠T恤男再與另外一名男子走進通利琴行對面的咖啡店，隨後再有另外三名男士到達會合，年輕男子把白信封交給其中一名後來到場、戴上口罩的男子。記者上前查問，男子立刻把白信封收進手提袋，並否認白信封內是門票，「信封入面係私人嘢，我唔係收飛」。對於網民鬧爆黃牛黨令粉絲買不到票，男子稱：「咁係係因為佢哋唔願意付出啫，你肯排隊實買到㗎。我支持買黃牛，我願意付出金錢同時間，合理就得，你搵人幫你排隊都要俾錢人飲吓茶。」他更分享自己「買黃牛」之道：「如果我要睇，我會買黃牛，我唔會走去排，靚啲嘅位加一兩千好合理，加幾千呢啲先叫冇良心、離譜。」

南亞幫：可以賺錢都有興趣

而在尖沙咀的通利琴行，亦有近十名南亞裔人士排隊，他們都在隊頭的有利位置。他們毫不忌諱，現場一名包深紅色頭巾的頭目，在指揮安排組織鄉里排隊買門票。可見他們手上持有一些白色信封，相信內裡是裝著購買門票的現金。據消息人士透露，南亞幫的頭目在重慶大廈一間餐廳工作，兼職多項副業。更有指，他對任何可以賺錢的門路，都感興趣。

便衣探員從後跟蹤

現場所見，有近六、七名便衣警察監視頭目等人的一舉一動，只見南亞兵團購買門票後，就四散回巢，分別返回華源大廈，而頭目則返回重慶大慶。便衣探員一直跟蹤南亞排隊黨首領，步行至重慶大廈，並暗中紀錄及通知同僚。記者目測排隊人士都能成功買到門票，最貴和最平的門票，都被一掃而空。

撰文：鄭靖而、文倩儀
攝影：時事組

「如果我要睇，我會買黃牛，我唔會走去排，靚啲嘅位加一兩千好合理，加幾千呢啲先叫冇良心、離譜。」

講到好似自已做社企咁

咁係係因為佢哋唔願意付出啫

我俾果份錢唔係付出咩

補多句，指俾正價門票錢

支持黃牛

其實有時候覺得南亞狗同強國佬一撚樣仆街 倆種仆街都一樣囉老綜住公屋,屌你老母香港幾時先禁倆種仆街入嚟香港啊

咪撚傻啦 好多香港人有份炒
華人劣根性

早上九時半，灣仔通利琴行外有米奇老鼠T恤男手持一大疊白信封，信封上寫上「黃子華《金盆𠺘口》棟篤笑門票」字句。

身穿白色T恤的男子（左）向疑似外傭排隊黨收飛後，把白信封交給戴口罩男子，男子一見記者就立即把信封藏入手提袋。

點解便衣探員咁易比人發現

正仆街

我寧願睇碟都唔買黃牛

便衣但係帶住個狗牌(好似係)

著米奇老鼠衫做乜唔抄迪士尼飛，賺蝗錢
家陣抄黃子華飛係咪同香港人過唔去

果2000又無份助養子華，值乜撚野

係黃子華間接助養佢

出得起錢咪賣俾你囉，俾唔起錢就賣俾大陸人

華人賤種DNA

呢句嘢嘅戇9程度同『我借到錢係我本事』有咩分別